【頭髮】有冇巴打會去焗油

同埋岩岩染完髮可唔可以焗

想頭髮變得好滑好柔順

pish

滑得制我會gel唔起

我唔gel頭

Gay

飛機

10

11

12

13 成個連登冇人?

15

屌你老母！

仆街喇你地

唔緊要啦樓主 你仲有我

多謝你

冇